# logic-test

para ejecutar, se debe tener un archivo .txt cuyo contenido tenga el mismo formato que las entradas especificadas en las instrucciones de la prueba.

Ejecutar con ``python logic2.py <archivo>.txt`` 